[月經] iOS集中討論區 (35) 烙印 M額 你點揀？

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon
價已加

iOS 11.1 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.2 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗 注意iOS 11開zoom後係app內出home會慢少少

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

留名

新Post留名

Chok點睇iPhone x 系 120Hz

老灣機城留名學野

iPad因為唔算特別好賣
所以update得比較疏
亦因爲咁所以每次有update個改進都幾大
結果好引人換機

唔係iPad pro果隻

ios11.2 beta2 可能因為第一日要做indexing 所以比較食電

過左indexing period後 iphone 8plus用11.2beta2變左核電

希望到時候正式版可以keep到核電

成日無緣無故會裝三個apps ...

refresh rate都係60hz

買吾刀

夜囝高富帥
有車又有iPhone X

好似年年都係咁
但又從來都唔講個email點登記

夜子男神黎

淘左第一衛啲貼落黎，晏啲去攞黎試下

Chok 囝先系

又要等耐d

64go 灰色用過都放得高過正價 有無咁短缺呀

求包膠

晏啲去順豐攞左再post上黎

買左呢幾隻試，睇下掂唔掂

都係嗰句啦
佢要平頂嘅而家封咗兩隻角佢已經得，根本唔使等下一代
因為根本唔係技術問題，純粹只係佢想用盡個mon先咁整
而m額嗰堆嘢基本上冇得搞，一定係要咁整
所以都幾難會改個design

你可以理解成icloud backup同itunes backup係一樣嘅嘢嚟
只係一個放你cloud, 一個放落你電腦

關鍵只係icloud每次你叉電+lock機就自動同你backup去cloud
itunes你都可以set做叉電+同wifi網絡就auto backup(都係無線)
其實兩者都係差唔多，如果你係會日日開電腦嘅人用後者都冇咩問題
又可以慳返買icloud space

其實我覺得冇咩可能，你有冇試清楚㗎
如果冇咗真係大新聞嚟
因為好多人會用itunes嚟做restore
基本上你restore前佢就係同你用itunes auto-backup一次，而唔係icloud
咁樣嘅嘢話一restore完部嘢咪仆晒街？
但我唔覺有新聞嘈過呢樣嘢

都講過啦，ipa同app data一直都係兩個概念嚟
就算以前嘅itunes你都可以一樣唔keep ipa
佢都係會同你backup晒所有app data
ipa就另外同你icloud dl返
其實本身backup主要就係for app data呢樣嘢

App store喺咪仲update 唔到啲apps

update到呀

A11 ipad無日無期

iPhone X
螢幕 refresh rate 60Hz
觸控 refresh rate 120Hz

iPad Pro 2nd gen
螢幕 refresh rate 120Hz
觸控 refresh rate up to 240Hz (when using Apple Pencil)

而家A10 A10X都未用盡

Ipad pro 初代 A9X 4gb ram 都有排玩

粒a11 好似話係電腦級別

我收到snapchat果陣會自動着mon ，想問下可以點熄左佢

由64 bit開始粒粒都話係電腦

話跑分快過i5喎

呢部真係抵 但太大

熄左snapchat通知/反轉部機

iPad做嘅嘢少咁多
實快架

Geekbench 個分有background 㗎

我ip7 11.2beta2勁食電

好怪聽筒位上面遮左一半又遮唔晒

乜撚嘢設計

Light sensor

吹撚賬，又要再搵第二間淘過

水凝其實即係TPU膠，廢到癲

我full backup左一次落iCloud & Mac版iTunes, iTunes係冇哂所以message, 要restore from iCloud先有

雖然都係顯示唔晒所有連線緊既iDevice Battery，但又發現一個怪Bugs iPhone/iPad都係iOS 11.2 db 2

YOUTUBE睇過, 貼住勁柒

好似包保鮮紙咁

買咗 carkoci 玻璃前mon
後玻璃買TPU膠

準備由an回歸返iPhone, 想將個whatsapp由an轉ios, 想問下會唔會同本身icloud果個撞左？
如果我想完全保留晒，又應該點樣去合拼返？
萬分感激！

冇得合併

你本身有兩個WhatsApp?

Rotation bug 點解決？

我覺得冇左magsafe根本唔係Macbook

隻60w magsafe 2 虧虧地 但唔捨得換

等

X user留名

仲有magsafe火牛賣吖

點解我個Adblock 有啲會自己熄咗
你地有冇人係咁 定正常

本身用6s，果陣icloud有份backup
咁我就用左software由ios轉左去an
宜家諗住換返iphone,
咁換新機都係會由icloud度拎返落黎嫁嘛
之但係我由icloud度拎落黎啲信息係幾個月之前既
咁我宜家用an期間啲信息想過返落ios度
其實係咪無可能呢？

如果係要搞，咁係咪應該放棄舊果份icloud backup，用an果份取代？

Backuptrans 可合併

你依家An果份係咪已經係最完整？如果係嘅話，咁你用backuptrans轉去iPhone就得，iPhone啓動WhatsApp時可以選擇唔回復iCloud個backup㗎

果陣an果份淨係過到ios啲文字信息，拼唔到相
而ios果份係最完整，但就無左an果期既信息
好麻煩

如果可以搞到由開始用an果刻既信息同舊底ios合拼埋就完美！

等佢An轉過黎 再合落iOS舊果個？
咁咪要買兩個key?

你up左4.0.0?

有無人覺得連登入po好慢

想問下ios11.1 8plus 成日左上角有菊花轉唔知load乜，同埋入一般》儲存空間與用量經常死機或彈返出章面，有無巴打都有li個問題

菊花你有用語音輸入？

有呀，但無用過，但今日有唔小心按咗落去

Thx 巴打，啱啱熄咗語音輸入再開返就無事

係咪一定只有wifi先back up?

就係咁fix

8plus排包尾 廢到無倫

屌

估唔到Oneplus 5咁長氣

如果op5t個芒冇調轉裝 真心想買部黎試下

Apple愈黎愈令人失望

用落plus 粒電好襟用

其實我都係 (11.2 beta2)
但出面d speedtest/battery test 8plus次次都包尾 iohone X就尾二
心諗

唯有寄望11.2 official/11.3係真心用得到既正式版啦

依家個感覺係乜都未ready就格硬推 搞到粒SoC幾勁都冇用武之地

今日係街見到多左人用iohone X

Chok囝d uncle有冇送機俾你呀

見佢8 plus 設定右上角有未更新
升左11.1已經差好遠

iPhone6s
iPhone7
iPhone8
三部都差唔多

6s換8又唔係好換得落手

邊到？

等咗成日都喺等待中

App store有咩bug?我未中過

新人到場學野，iphone7plus 上唔上ios11好？

用緊iOS幾？

其實Oneplus係唔差
不過係度讚蝗機唔係咁好

矛

好想買 airpods
好想買 apple watch
好想買 ...

咩料

你要重開機先up到

隔一段時間佢又會死多次不停轉圈

岩岩淘左張閃魔

如何

iOS出咗11.1.1update
Adblock都有update

岩岩都見到
我做勇士先

11.1.1

Whatsapp chat record backup 遲下試下再報告，今日出完部機都唔得閒搞

1+2+3個bug仲係度

淨係fix siri唔識出嚟同auto corr個bug 死未

突然諗起
iphone x 個unlock,
其實係向第一部iphone 致敬

11.1.1 光棍節禮物？

福來村老灣（灣荃紅頂）留名

佢一早課金啦

夜子高收入人士嚟

因為唔使送

又冇

未出貨 見chok推左張野幾年 買黎玩下

好滑
利申冇機

但又話今年閃魔麻麻地既？

又更新

電量到底有無好返

點都好過我用緊個張
福仁廢野 成個mon黃哂

好似無乜

上11.2好過啦

上11.2 beta2好過啦

11.2 b2冇左個on9 update bug之後
終於似番一個正常嘅os

防藍光？

不過倒倒地水
連我老母都問我
做咩呢兩日粒電咁閪

仲有戇鳩 app store 叫你開bluetooth bug.

係 愈用愈爽

隔左兩日後 電量真心好好
唯獨都係久唔久有d小bug

有無巴打有聽歌bug
即係例如首歌播到1:10不過lockscreen個widget仲卡緊喺0:01

你咩機？

iphone 8plus用左兩日 beta2 變左核電

今朝起身到依家

全程4G 主要上lihkg fb/ig/whatsapp 同埋用ebanking玩股票

講返先，用緊細機8，iOS11.1.1

...唔好笑

係 朋友順路幫我買

蘋果動係度LIVE 試d 玻璃貼

屌你淘寶屌打佢果堆垃圾la
仲有神器洗咩好似佢咁慢慢貼

我都唔用神器就咁貼

i mean 佢地d 貼搞咁多野懶專業, 又貴 其實係人都做到

11.2b2

我8plus, 你咩機? 差咁遠

Iphone7

覺唔覺連登慢左好多

入個post都load成世

啲神器真係咁耐都未用過，班友懶專業咁

請問iPhone x 係咪可以上11.2 beta 2?

呢個星期都係咁

想問下我唔玩beta 想返11.1正式版
11.1 無backup 過
11.2先有，
而家落返去都無得restore 返11.1 ?

有無計？

新買左apple tv 4k up 唔update 好？

load圖好慢

去站務台叫連哥搞搞佢

係好滑好貼 但反光都反得幾西利 要開光d個mon先唔覺

唔係好驚個mon
比較驚個底多d
底成日會撞到或者磨擦到

冇

8有咩無線差電抵用 淘寶有冇

相簿嗰度個人物有冇得整走

依加11.1, 上唔上11.2 beta 2 好

上啦，順啲

依加倒水得好緊要， 要長期叉住電
11.1.1又係垃圾update
11.2 b2 係唔係好似11.1 b4 咁好

有冇諗過係你粒電嘅問題

8plus 上唔上11.1.1好？

Beta 仲多人用過正式版

冇
Iphone 7 買左唔夠半年
升左上11.1之後先倒水得咁嚴重

當時升唔切11.1 b4

ikea ?

11.1 beta4=一代傳說 唔好再回看

暫時只有ip7plus 10.3.3可以挑戰到佢

11.2 beta2 la
11.1.1=未完成品 連計錯1+2+3個bug都冇清到

有，個album cover唔識轉但control center無事
利申 kkbox

未用過神器+1

apple tv真係唔洗理 我由佢auto up

nope

都唔知Apple出黎做乜鳩

Thx👍

同問 好似無乜分別咁

我部non 4k 而家仲順過上年

想問如果裝左beta 之後想用返正常既版本 係咪就咁del beta描述檔就得

我喺個widget度拉下條bar又正常返
btw我用Spotify的

點解我入唔到動畫落IPHONE到
有冇人可以教下我

用wifi入啦

發現左個bug

大家試下掃control centre上黎 再掃返落去 然後開app
會有0.1秒lag

8plus ios 11.2b2

裝番個battery life 睇睇粒電先啦

屌 BD果D動畫係咪入唔到嫁

係喎

勁on9🤦🏻‍♂️apple幾時先識改進

Se unlock 完做咩都lag 一下先

講緊8plus都lag

delay咋係咪呀，好似reachability咁

Siri成日hang左 11b2

係 完全不能接受

Android機今時今日都唔會有呢種delay啦 以前7plus都冇 依家黎到ios11.1就有？

Apple Pay Cash Demo in iOS 11.2!

咁我都係等佢下個穩定版本先升

唔使伸利啦

香港有排

希望下年年頭有

香港有payme la

呢d要申請牌，一定冇可能

而個牌好似啱啱先分完豬肉

比咗 tencent wechat TNG 個啲

Yes

ipad 火牛12W 即係配唔配到我個充電器 (5.0v, 2.0a / 9.0v, 1.8a)??

其實即係payme咁
apple pay應該仲要兩邊都用iphone先得

香港得個睇字

Payme 咪算

黑底
核電

Chok巴有無用到AirPod?
買唔買得過？

唔好，好易有印

個人覺得太樣衰，同唔係入耳式

Chok人係咪入紙cmhk 出x
有無話一定要用自動轉帳嗰d

用nplayer播到

漏音

等緊新...
等到2046

得$5000 quota

對上一個穩定版本係11.1 beta4
其餘official版 全部係d垃圾beta當正式

再數上去就係10.3.3

巴打成日過大數畀人？

Personal ac一個月5000夠哂啦，除非做生意姐，做生意有BR可以申請多D上限

部機用左一個禮拜
尋日開始發覺電池用量果度已待機時間同已使用時間係一樣
我試過晒重開機同reset網路設定
有冇人試過咁 知唔知有咩方法解決

之前升左11.1，apple music download 返d歌果陣個app就crash左，從此個app就開唔到

搞左好耐都係唔得，琴晚諗住升左11.1.1起碼會開得返個music app先，不過都係一陣情況，download返d歌就crash，依家又係開唔到

又要我clean restore過

不過download歌果到可以點

iPhoneX 黎講 11.2 b2 好啲定11.1.1好？

11.2

iOS 11.2 beta 2 係咪又無通知彈出黎 ？
Whatsapp, Messenger 都無野出到 有人搵都唔知

試過一次

我而家經常係咁11.2b2

要入返whatsapp 先知

巳reset notification

adblock又廢咗

用緊iOS 11.1.1 iPhone X 覺得每次開app都慢半秒，係我問題定係iOS 問題？

冇 唔係入耳 好似Earpod咁聽到人地講野

冇講 況且有排都冇機

chok哥用炒價買la

你睇下咩app食最多電/background時間最長

唔會食炒
Switch都冇食炒買

當日你話唔會買iphone x添啦

唉我啱啱先登記咁食得x

依家升左11.1.1，上唔上埋11.2 beta好？

用緊7plus, 呢個禮拜舊電個capacity 由98跌到90
用十零分鐘鏡頭下面個位就開始熱，上兩個禮拜仲可以用成日都仲有電，依家返工冇咩用放工得返4,50 %
唔知點搞

唔好意思，知月經

想問下
Restore 完上左11.2 右上角菊花轉左三日。
係咪d apps 出事
巳重新開機幾次

D data 爆曬

幫手推

語音輸入 off完on 再用下就fix到

有iPod Touch 4/ iPhone 4既巴打
試下拎出黎開相機影住face id果個位睇下咩睇

唔知點解舊機先睇到紅外線

Ios11.1好似仲有電量bug

Apple 2018 lineup：
iPhone XI, iPhone XI Plus, iPad Pro with Face ID

呢啲功能唔算真係太重要，始終都仲係要用imessage仲媒介
反而你話apple pay x 八達通真係重要好多

最適合出face id根本係mac
一坐低開mon解鎖幾型
順手cut埋個垃圾touchbar

因為你影相唔expect 要keep 呢d noise

Payme 唔係用iMessage
八達通傾唔掂數就冇用喇

呢排入咗airpods，我覺得係值嘅
之前我都係因為唔入耳問題所以唔用
但當買咗之後會發覺佢嘅好用程度係超越入唔入耳問題
由其當你用過其他牌子嘅true wireless，會發覺airpods係好超班(電量，連線嘅方便程度)
有一種高科技嘅感覺

btw, 如果佢出入耳其實要成個desgin都改晒
其實earpods/airpods個設計都幾獨特下
唔同普通耳筒得一個speaker位
就咁睇airpods已經有3個speaker位(最外面有個似係做抗雜音功能)
同埋有2個sensor位感應你有冇戴住

如果出入耳，基本上成個design都要改
有耳膠都幾影響佢原本啲設計

其實就咁靠前置cam做唔做到舊機update

靠乜？
我睇上面條片佢都係用imessage嚟互畀

冇嘢，1999咗以為你講apple pay
當然知道payme唔係用imessage啦(我估唔到呢個都係一個問題嚟 )
我其實係贊同緊你個說法

希望iPad Pro淨係加大個mon但唔好加大機身
唔想又買過個keyboard

不過千幾買對冇咩隔音嘅earphone我自己就真係接受唔到

睇你平時用咩級數嘅earphone啦
如果你平時用緊嘅已經係過千甚至幾千蚊，我覺得airpods個價係買得過
由其講緊市面好多true wireless都貴過airpods/差唔多價
但airpods個質素係值好多

用緊cm 唔係入耳已經唔使考慮

又係wo

不過都有用
我成日用黎check下d remote仲有冇電

等多7日就aos啦

所以我買beatsX

iMessage 個pay to fd 其實有冇得入返銀行
我估d 錢積係itunes pass 到

冇得入返銀行既話搵鬼用咩

應該係Apple食銀行錢
如果收我地手續費 港豬一定唔用

aos到貨果日有得原價咩

咪話左可以link card同bank acc

真心隻beat studio又靚仔又好聲左

我老豆買左部2手ip6比我老母用，一開見到仲係10.3.1
即刻裝個tvOS profile落去先

有冇ching用開airpods？係咪堅係零隔音？搭mtr/巴士會收皮？

仆街 啲相冇撚囇 用緊ios11

巴士好d

Mtr 就我想最大聲

最大聲 會聾

Agger

用instagram 5-10分鐘 跌10幾%電
仲要機背好熱

基本上Payme 就係香港版Apple Pay Cash
斷估d銀行都唔會放棄自己野用人地野

睇少啲女啦

PayMe係HSBC既 恒生匯豐用payme真係好撚正，d錢由payme轉出戶口即時到帳

最濕鳩係仲有條線喺中間
ap好啱公司環境用

你預佢同earpods一樣，可以拎嚟試下

背景有規律雜音唔多覺，開大聲啲都cum得到，我冇咩所謂
但如果係人聲，好大聲講嘢，你就預佢係隔唔到音

巴士只要冇人出聲基本上都算係perfect
但你嘅要求係零隔音就冇咩可能

嘈嘅環境大概70%就ok (我自己)

其實銀行合作都冇咩影響，靠im太圍威喂
唔好話本身唔係個個用iphone
而係講緊用iphone嗰班自己都未必有用imessage

呢個禮拜只要用部機十零分鐘已經發熱 唔知做乜鳩

70% 平時用隻535較3格

朝朝搭地鐵都撞到條友用AirPods 聽五月天，果個係咪就係巴打你？

instagram唔係淨係睇女

睇仔

我係地鐵用EarPods 想都係用一半音量

應該難嘅 除非第二代加nc 咁就diuable

張繼聰

6sp用緊10.3.3上唔上11好？
有冇同一部機巴打上佐俾d意見

想問下IPHONE6轉左8PLUS,將D相放左上ICLOUD,可以點樣拎返比8PLUS部手機?

icloud photo全部device通晒都仲要問？

最近由6s 換左i8 plus
冇左3.5 真係好煩
有時想係床聽歌訓 (習慣左）唔用藍芽 用番3.5 加charging 電話
搵極都冇mfi 既
一係淘寶 一係就得apple belkin 個個
唉
都係6s 比教方便

我都係6s轉8plus, 屋企呢d唔洗隔音隔得勁既，我用返原裝果個earpods算，加個lightning一開二插頭

點解6s直接打6s, 8Plus要打i8 Plus

屌 所有app的notification都無啦啦唔識震

原來真係有人會一路差電一路用耳機聽歌😅🙈

無線叉咪得

個一開二有mfi 認證都係貴 一係就用belkin 個個

冇mfi既用住先，暫時果舊野仲用到

大把人咁做啦

點解我用ipad 12w 牛加原廠線叉iphone X or 7plus, 個a數都係咁低既....我上網見人去到差唔多2a既可以....

*當時iphone只有~30%電....

同條線有關？

我update iOS11之後, 就log in唔到我平身用開既日本Apple ID, 不停咁LOOP要我log in.平時用開既香港apple ID就冇呢D問題, 正常用到
個日本Apple ID APP 又DOWN唔到, 金又課唔到
肯定個APPLE ID冇問題既, 因為係其他唔係ios 11既device 到都正常用到

睇完呢個網都解決唔到

想問下有冇巴打有呢個問題而係解決到? 麻煩哂

印像中好似電量極低先會有 2A

得閒bin c 先

老chok 又要課金啦

你老豆sm 緊佢多啲

chok子忍唔住了

全晚都仲掙扎要唔要上11

一陣去APM睇戲
去試下8仔同X先
利申 : 6仔user，冇$$買新機

無線充1hr 27% 算慢定快?

(由23%>>>>50%)

好慢

試過2條線都一樣....

計番平時1A牛叉嘅話其實差不多
無線好多板佢都係2A輸入1A輸出

玩過部機，ip6行iOS 10.3.x其實好順

不要說了

唔通佢8GB RAM咩

我試過咁
跟住熄機再開 隔一陣又冇野

有乜好諗，雖然我用6仔都屌佢lag機
雖然ios11真係好撚鳩屎，但又唔係話真係誇到用唔到
唔好聽啲人老吹，你想試新功能就up

ios11你唔轉app都ok嘅
一轉嚟轉去啲ram先開始出事

重開機都試過 試過唔少方法都搞唔到

oh really?

點解我仲係見到11.1.1

又話會更新se嘅

你一個鐘開一次機？

7仔升完睇片好熱

鳩吹

mac mini同se應該有硬件賣唔哂先會更新

如果係真嘅話
點解iPhone唔學iPad咁
無咗M額 順眼好多

SE更新應該會用7 D料

有咩日記/記事app夠簡單好用

11.0.3係咪倒水？

更新左IOS11 相簿一直"正在還原"
仲有SAVE唔到相
可以點攪

no la
利申6s plus 10.3.3

未上就等11 optimise哂先上啦

SE2推出嘅時候
亦都係SE/6s/6s+收檔嘅時候
全線iPhone正式告別headphone jack

唔明點解唔用藍牙

會冇電

Yes, 同埋要充電

好多嘢要叉
好煩
iPhone
iPad
BeatsX
Apple Watch
MacBook
Android Tab
Windows Laptop

Airpower

到時12出未

11.1.1 好撚正
平時一日都頂唔順
去左個camp冇差過電都有57%

如果airpods呢種級數嘅電量
其實用藍芽都算係好方便

玩音驚

返放工當一日聽三個鐘
咁咪返到屋企同iphone一齊叉

你用android果陣接受到lag嗎？
用iphone就係貪佢由ip4開始 一直都keep到lag free, animation順

依家ios11反而倒行逆施

11.2 beta2舊電真係唔差 今日行山 用左成日gps 到下午落山仲有70%電

ios7.0.x 嗰陣舊機都係咁
上到7.1先順返

想整iphone6可以去邊整？

Touch screen壞+倒水電+講電話勁細聲

依家walk in Apple 買唔買到7 Plus?

咩機先

得 琴日去好多人買

換機好過

有冇巴打試過淘寶買料換殻？
部舊機花哂trade唔到幾多錢
咁住不如DIY玩下

個smart converrt好廢
係就係白轉黑 但d圖都反埋色
點解佢唔設計到jailbreak既eclipse咁

某啲app先可以正常用 flipboard嗰啲

閃魔隻iphone x 軟邊全屏好鬼渣 搞到個mon好黃

內置 notes 唔夠用先再搵

搞到個function廢左
不如直接出dark theme好過啦

cmhk幾時先肯派機

咁整法不如買過部6s

軟邊不嬲係伏黎..

出部OLED機 自己個OS成堆白色倒水

今日買左個qi receiver 比7 plus 用幾方便

Yes

又核突 又痴指紋

用過一次 永不錄用

7plus軟邊我貼左一日 第二日撕返落黎啪爆佢

究竟有邊隻adblock係可以完美block晒啲廣告

閃魔好掂

更新版ADBLOCK係咪無得ADD LIST?

用緊最新版Adblock，上連登零廣告

機都冇

唉 仲等緊機
淘晒d殼同mon貼都係冇機係手

我都係裝最新版既adblock，但係都block唔到

一時時

係咪無得ADD LIST?

有

睇下更新果時個description啦 出埋個自家副檔名比人share list添呀

大佬chok 請問iphone x用邊隻mon貼好 想要真玻璃全mon

暫時係閃魔非全屏果隻 見個frd用 好過軟邊好多
全玻璃等一排 多d廠出先再睇 而家都見到有全玻璃 但係評價唔知點
我又未有機

依加全部全屏既貼都會入塵入得好勁

我用開果間OEM廠既康寧貼出左隻聲稱防入塵，但唔係用X冇買黎試

唔該曬各位大佬 閃魔所謂既防藍光整到個mon好黃 各位買前請三思

防藍光又係gimmick野

今次唔係 係直接成塊mon貼偏黃 癡線

以前喺home screen㩒home button可以返第一頁，咁iPhone X要用乜嘢gesture？Thanks！

home bar向上滑

你點出home咪點撳

同拉多工介面一樣，係home screen底拉向上

咁搞笑

係 真係買前三思

可唔可以share link

同求

其實唔係gimmick, 以前的確有需要用，但有night shift之後其實唔洗用，更加唔好講8仔以前有true tone

真正防到藍光既mon貼係會偏黃，唔偏果d根本就冇用 有戴眼鏡既話可以睇下d防藍光鏡片，全部都係會偏黃

Sor, 冇link 因為上網買唔到

我想問ios11播片個player點解變左咁廢
以前碌連登可以分出黎picture in picture
依家一定要fullscreen先播到片
有無咩方法可以改到？

最撚慘縮細就自動暫停，播放就自動放大，但係iPad mini又冇事

11 = 垃圾

以前個player好地地 改黎做乜尻

iphone8/plus 有無得錄animoji?

iPhone X only

有冇人試過 delete 咗相/片
係冇backup 情況下救得返？

A10版se,不了

cmhk

如果用A11嘅話就會同X一樣

慢過aos

想問下點解wtsapp人地send嚟嘅圖 係電話嘅album到搵唔到嘅？
有個album叫wtsapp 但入面得好少相

個airpods無啦啦開50%音量已經有沙聲 有無人知保養包唔包依啲問題

因為你要係whatsapp 再save 圖 好似係

要係whatsapp setting入面開番個option

實包啦

未試過

之前上網down 過d 程式搵得返d 壓細左既少少既圖or壓左勁多既縮圖, 原圖未試過

唔撚柒係呀嘛 又嚟

之前ios10已經俾個bug陰咗鑊
好彩醒瞓，聽到震機聲都識起身

係喎
on9咗tim
唔該曬

依一個星期起碼自己reboot左兩次
係咪ios問題 用用下無啦啦黑畫面出菊花
轉左幾秒就叫我入touch id pw
ios 11.0.2 11.1.1 升唔升得過?

Respring
Chok囝最憎果樣嘢

搞到好似jb左咁唔穩定

點解你地好似成日都有Respring咁
我用6S果陣一次都未試過,而家8+都冇出現過呢個問題,次次有新OS都第一時間更新添

其實我都未試過

有無勇士更新咗東亞app

唔好更新 冇咗Face ID登入

jb後期都好少respring
反而iOS自己越搞越衰

即係Touch id 都唔得？

連哥做到野

恆生app更新左唔俾用face id ，上個版本都仲得

唔係話 Face ID 同 Touch ID 同 API 咩？

恆生block左iphone X，所以用唔到

三個月後見

激將法

LIHKG app load唔到圖
圖片模式先load到

而家買iphone7 去邊度買會係最抵

冇事

Adblock?

講開鬧鐘，6s轉8+最唔慣就係部機依家震得唔係好勁 6s果時成日會訓多5分鐘之後比個鬧鐘震醒

我有用緊
會影響？

add左list或者domain？有機會有影響

冇add啵

有無ching知youtube background仲有咩app play到？同埋8plus既用家你地有無用color filter令到個moon無咁黃？

咁唔知啦 不過用左adblock上連登係load得慢d

用緊Tubex

識人唔鐘意佢暴力震
我反而好鐘意，因為包冇miss call
利：暴力7用家

我呢d長開slient mode既真係覺得震得勁都幾緊要

屢創新低

堅嬲
之前10.3.1/2 11.0b4-7開住pokemon三粒鐘仲頂到一日(配電殼
而家冇開都只係僅僅夠

我都放棄左細機入大機，細機d電真係唔係好come用

仲要我以前部6s係Shamesung CPU, d電真係倒水咁倒

我都係，一上11就出事
而家惟有見有更新就更新，搏佢會fix
我而家係11.1.1 ，iphone 7+
估唔到更新完仲衰左

iPhone 8後面塊玻璃係咪好易爆？

應該相對4S果時係易爆左

你長開住啲咩，standby同usage一樣wo

6s 而家10.3.2
上唔上ios11好

No

無開咩，佢個嘢虧虧地

上左ios11之後 個相簿最底個到
就一直係正在還原
同埋d相刪又刪唔到
Cap圖影相又save唔到張圖
有冇解決辦法

你連wifi比佢down返晒先

有無人whatsapp永遠backup唔到?

用緊wifi,佢永遠都係keep住0%,備份中個轉可以keep住24小時

係咪一定係backup係iCloud入面?

我kill晒所有app 熄mon
usage同standby都係一樣

on9 iOS

有關 Kaiboard 更新的進展
Kaiboard 於本月初已經將更新版本提交至 Apple 審核，其中更新包括了新增 iOS 11.1 的 Emoji 及其他異常問題修正，但期間被拒絕了三次，其中主因為無法購買高級功能，但我們測試了多個裝置及系統均沒有發現未能購買的問題，而且繼上次更新後未有更改任何有關部份的程式碼。跟據 Apple 提供的螢幕截圖顯示的錯誤信息所示根本是他們審核時 App Store 發生異常才會顯示的訊息。直至到本月 8 號最近一次 Apple 的審核狀態更變為 "審核中" 後直至目前都未有更新（平均審核時間為 1 至 3 天。
我們於昨日去信 Apple，得到的回覆只是「目前正在審核中，但詳情無可奉告」。如有進一步消息我們將會在本專頁更新，為大家造成的不便，我們深感抱歉。
另外對應 iPhone X 界面更新及早前有用戶反映 Youtube App 留言中 Kaiboard 異常的問題我們正在跟進中並於再下一次更新發佈。
#蘋果已死

希望今個星期有Beta 3 la

Beta 2 幾多bug

chok爺借個位黎賣下野
各位巴打全新airpods,即日apple單，1150，有興趣tg:kenny076

你搞咩 訂左cut唔切？

望遠BB

Apple is rubbish

買iphone x 剩返三千幾蚊gift卡 ，證件又用晒，收卡啲人又嫌少，咪攞黎幫人買airpods，當9折換返錢

問左有冇人買先訂

啱啱先同一位巴打買完交收埋，仲可以買多二隻就攪掂

最衰AirPods唔係我杯茶

想幫你攪隻X都唔得 聯通得64白

6定6s同你吹過下水，你蟹蟹地個陣

唔緊要

6s細金

想問下點樣先back up到 又連咗wifi 又買咗50gb iCloud..

有無試過唔用wifi?再唔係就成部機backup

chok爺真好記性

iOS 11 好正

原來打電話出去

ipad 又開住就可以用黎做speaker

果陣on9買錯機 以為唔會蟹

都唔得..

ios11 無論邊個版本都好
一睇片部機就會發熱 尤其係鏡頭對落果個位

Youtube, lihkg睇片, safari睇片, offline app播片 全部都會
而且一發熱就1分鐘冇1%電

反而打大型game，拍片影相都唔會點發熱

Iphone8plus, 已經restore過幾次都係咁

Apple

我相信要到ios12 先會fix呢個問題 因為apple根本唔將發熱問題當係”bug”咁看待

試下Hard reboot

vol+ —> col- —> long press power

搭單問
6s依家 9.0
上唔上iOS11 好

其實iphone7真係有P.d./ Q.C.?

still cant no..

我反而想問係咪JB以外無方法由iOS8上iOS10.3.3?

一睇片就好快熱

痴撚左線

呢個灰左點del

iphone X用家有冇呢個問題？

夜囝上網睇av會發熱嗎？😏

個moon咁細唔睇av
但youtube真係熱熱地

拎部ipad pro 睇算

天氣凍當暖蛋

push

reboot/ 入usage果度del

冇type c macbook 牛 答你唔到

但插iPad pro隻牛都好快

你想慢就升啦

Chok仔可唔可以掛下我

幫*

我冇開iCloud Drive
所以你果頁我直頭冇得用

我仲有iOS7既機所以仲未開過iCloud Drive

以前咁樣好型

喊出黎 有位又backup唔到係咩玩法

6s 個MON 上幾星期突然死死地, 3D TOUCH用唔到, 去APPLE換完MON後兩星期又黎過
跟住搵出面D鋪頭幫我拆開黎試其他都係唔得
最後幫我砌返部機所有FUNCTION 又WORK返
隔幾日依家又死左
有冇巴絲有過同樣問題?

有無人升左iOS 11.1.1
用緊11.1 諗緊升唔升

如果你整身有成部做iCloud backup既話 又唔洗咁擔心既

呢個係比你錯手del左whatsapp app 即刻down返黎restore
正常就成部backup果個都夠

似係你個底板出事

想幫都幫你唔到，我啱啱試下，都好順利backup

你iOS幾？

11

想請教下例如我想打133 或者電話國碼(+853 果d),再選聯絡人，有乜方法可以做到？

今晚1點如無意外

估唔到真係有巴打答

希望新嘅beta 都可以keep住核電啦

點解要估唔到

巴打, 咁樣係咪即係部機已經玩完

11.0.2 8+完全無事 就係見你哋話升咗上11.1就睇片發熱所以唔升住，加上11.1連計數機Bug都唔Fix，直接等11.2算 Apple

各位巴打, 你地睇ig 除左ig 嗰official app, 仲有無其他app 可以睇到啊, official 嗰個成日食memory, 用緊嗰個Friendly app 又用唔到kaiboard 打字, 好煩

咁真係唔知

kaiboard apple唔批update on9

你整幾次都係咁真係rip

thx CHOK子

部6仔係相薄到開相變到曚晒
編輯又話張相無法從ICLOUD下載時發生錯誤
右下角長期有個!係到 發生咩事

我用11.0.2果陣 係safari睇美劇/av/tennis stream都會熱到pk

總之要做online streaming 部機就開盡turbo咁

反而打機打一個鐘(pes2018)都完全唔熱

打白貓都冇睇片咁熱(講緊開住low power)

唔該Chok爺

萬事俱備 只欠iPhone

白色64囉，我聯通續約有我

你如果換機既機就放心用iTunes back一次之後新機restore番就得，因為我早排都上黎問過，用iTunes 加最新版whatsapp 成功restore 得番

另外如果whatsapp入面嗰個back唔到唔緊要，只要你iCloud 夠位，而嗰到back到whatsapp就得，因為我嗰日問完藍精靈佢whatsapp入面個backup同iCloud 又係分開，希望幫到你

利申 藍精靈講解+個人經驗

第一次新機用iCloud還原
我想問耐係咪正常
條bar 20分鐘都只係行左少少 剩餘時間:正在估計
我係咪可以lock screen 放佢一晚等佢自己搞

你係咪好多相/短片？由佢自己行啦

係 咁我由佢自己搞算 唔該巴打

發熱會喪扣電

咁我唔升了

6s 用電腦 down ipsw升10.3.3

我諗呢個係最後一片淨土

呢個係一個謎

好想知點解

仲未出ios 11.2 beta3

係咪轉咗冬令？

依家 San Fran 9點

係，要等多粒鐘

要點搞

真？

google到了
10.3.3 會好D ?

係
同埋而家有d app唔比iOS 9用
iOS 10 應該出年先淘汰 升左10.3.3先實冇死
之後11穩定先再上

如果係真咁買返LCD

唔該哂

咁想順手問多樣
iPhone 8 岩岩買左返黎 依家係11.0
應唔應該更新上11.1.1
見其他人都話11.1.1係核電

6.5 正

我都係岩岩買，尋晚升左
由12點開始用，用到9點得返30幾%
我個人覺得算合格，但去唔到核電級

上啦
btw 唔覺特別核

如果6.5機身窄過依家嘅plus都ok
再闊真係拎唔到

6.1LCD版如果成事嘅話都正

OK 聽日搞埋部6s就升埋部8仔

仲有11分鐘 ，冇Beta 3就

只要信，一定有

咩11分鐘

我用緊11.2 beta2發現message壞左係咪我問題

點樣壞法

收唔到send唔到message，連之前既信息全部都冇曬，利申8仔

冇11.2 beta 3

係米唔係踏正2點架 之前1點幾時候都係點半先有

好！我就比多次機會Apple，02:30都冇就

都話架啦

仲係m額不了
用緊8仔

白老鼠行先，一陣見

知唔知改左d咩

Public beta仲要等大概幾耐先會有

身先士卒

等睇發現既野係咪一樣
利申：等緊EveryThingApplePro出片

11.2 beta 2果陣好似冇呢樣野

唔係幾覺有咩特別

屌！電池Widget果度Bug仲未Fix 多過2樣iDevice就顯示唔到出嚟

App Store冇左藍芽bug

唔知係咪我錯覺，點解啲過場動畫怪怪地，例如上一頁由左掃向右中間會停頓左，好似疾一疾咁，Safari果啲最明顯，入App出主畫面又冇咩問題，幾流暢
利申：習慣係更新完再重新開機多一次

9to5mac:
New in beta 3:

New Control Center explainer for Wi-Fi and Bluetooth behaviors
New Control Center indicator on iPhone X (previously spotted from Apple but not in prior iOS versions)

Podcast問題beta 3 Fix左

6.5 果部係咪賣12000呀

我有啲覺得今年X個價會係X plus個價
X減價
好似apple watch s3咁，冇cellular 版仲平過上年S2個價

LCD做到咁樣彎嘅咩

年年都有啲咁嘅消息出架啦 笑下咪算

有冇咩apps 可以好似android Terrarium咁追美劇

部x 5.8吋已經好難掂右上角拉cc落黎，而家估2018新機重要長左闊左，點用

好在s己oa

plan 唔吸引

白老鼠here we go

iPhone X 升咗11.2pb3
係lock screen 右上無啦啦多條bar

等各位講下電量好唔好先決定上唔上
等各位包膠

上緊11.2 pb3

盤正都唔會有得再差

Pb2 用緊機果陣個鬧鐘淨係震 唔響

婇好似爽左

有冇人個app store成日都過左幾日先有update?
例如我尋日已經check update同埋update all
今日再check update
會有一兩個app同我講5日前已有update

上咗 in beta I trust

8仔beta2 上beta3
希望生生性性

上個版本有啲倒水 同埋唔知點解會食左d通知

有無人試左whatsapp notification 好返未

利申無朋友

你講beta3？
好似正常翻

Yes b3

Iphone x db3
依家swipe 條home indicator返home screen 會震一震

正常翻
但8仔竟然係啱啱respring左次

B3 好似支援快充

感覺b3同b2電量差唔多

屌 又係我
平時叉電 你插條線入去會著一著mon show佢叉緊電
今朝訓醒發現部機係咁不停做依個動作
係咁著mon 熄mon 著mon
(叉過夜 所以唔知佢叉到100%個時重覆左幾多次依個動作 好驚佢一晚重覆左n咁多次搞到舊電收皮 )
唔好問我點解 我都唔知點解
大可以講條線無問題 因為岩岩新買
搞到我而家好驚真係部電話問題 但其他一切正常

有無試過其他線先
新買唔代表一定無問題

咁又無 但要過多一日先試
因為叉一次用兩日

之前用淘寶火牛叉ipad試過
個火牛好熱 之後唔敢再用

我用緊原裝插蘇咋
不過線就用緊條有認證既3m線

我65號已經拎到機喇喎,你幾號訂嫁

10月尾

但我見隔離post有人上個禮拜搞都有得拎

有啊，我都係咁

Sorry lag機回咗2次

顯示詳細？
我airpods幾樣都顯示得晒

11.0打後有動畫bug, 就係類似咁
要reboot先解決到

驚死你唔知右上係control centre
因為ipx右上以外地方一樣照舊係notic centre

其實我唔係好明點解佢唔索性整做左上右上都係control centre
留返中間係notic centre咪得
當然，最好根本就唔應該將個control centre放上去
而係應該諗點樣結合去下面操作
咁大個moon放上去右上角根本超難用

有無人用耳筒聽歌果陣開相機會明顯聽到首歌疾左下?

tap咗落去未放手嘅效果嚟，但佢解唔返就會暗咗
戇鳩ios11 bug嚟

係 用開左手真係好難好順手咁拉落黎

應該任何食ram嘢都有影響
你用ip6嚟試就更加明顯，開得多嘢首歌會勁lag

用嚟操作聽歌ipx應該真係廢咗武功
轉首歌都要雙手

其實扣返回贈同我本身個plan差唔多價錢

agger 我用 kkbox，佢個 app 又廢

music app都一樣照lag
ios7打後有嘅問題，越嚟越似電腦，要你就住嚟用等佢唔overload咁
以前嘅ios唔使用家諗呢啲嘢

Beta3個wifi係咩嚟，有冇升咗嘅講解下

照上面cap圖文字睇係佢加返description解釋呢個位做乜
一早話咗根本大部分人唔知佢想點

之前唔係斷足全日, 依加斷足全日之會再自動連wifi

Audio Bug Fixed in DP3

點解佢唔索性整返on off咪唔洗搞咁多嘢

我諗就算知佢想點
都唔會明點解要咁做

多舊魚

gay cook好撚on9

之前斷幾耐？
佢話同一位置喎，你一行去就會幫你自動連的

佢似係唔想人再on off咁用
不過最簡單，唔整粒掣出嚟咪得囉，而家根本為整而整

係咪收付方3%

7 8 呢

第二次respring

點解pad 白貓個啲佢話有更新
但我轉左日本app store 都download 唔到既

我自從今朝up 完manual reboot 一次

利申由頭到尾無respring 過

I mean 11.2 beta1 開始

一樣有reboot過 再re多次先

我自己用8仔上咗pb3覺得係食電快過pb2

因為
gps
Apple Watch
Pencil
AirDrop
Airplay

利申: iOS 11 WiFi/BT 設計支持者

如果佢係連/ 永久唔自動連（或者有得set)就好。有時真係淨係想斷wifi 但唔係想熄wifi

近排部iphone 唔識自動熄mon
有WhatsApp 等通知之後就keep住果個畫面
有時無留意長著好食電
重新開機後隔一陣又係咁

想問下有冇巴打都試過
係ios11 bug定部iphone 虧左
有冇咩方法解決

利申 iPhone 8 ios11.1

點解好易有印？

屌你 第一日咋 俾d時間部機做下indexing啦

過多兩日再評論電量

會唔會係用緊 watch事 ？因為可以喺錶度睇到AirPods 有幾多電

火牛叉緊嗰時唔熱唔叫火牛啦

用原裝唔熱架

邊個話

原裝唔熱 ？枉你係果粉

想問下iPad ios 11 係唔係睇唔到蘋果日報手機版
次次都彈去全頁
另外手機版睇hold 實又轉唔到桌面版

其實我覺得可以force touch入面有真close

插線個位可能鬆咗 去book 檢查 未過保養就拎曬原袋線個d去
佢哋會幫你check下叉電電流個d
上次我又係咁 去到又一切正常 就幫我換過差電線同聽歌條線

大學 Wi-Fi 真係好廢
Wi-Fi call 講講下收皮 幾秒先轉得返 volte

收到電話都唔使開wifi call

我知道係要俾啲時間，但同一開始上beta2頭嗰段時間比係好明顯既差別

原裝唔熱？ 住係北極我都唔信

8plus 11.2pb3冇發熱倒水好似ok

有無人ios11.1.1會無啦啦彈幾日前嘅訊息通知出黎？

原裝無論係ipad牛定係iphone牛都熱到可以當暖蛋🤤

apple watch會

入手左一日既8plus battery life 由100%跌到97%

Check下raw data

2700mah=冇事

個app有時候會當左你部機係2900mah 所以會計左97%

部8+無論咩版本一重新開機就彈返一年前嘅信息至到前幾日嗰啲信息出黎 仲要彈足

raw data 2800mah/2900mah 97%

其實ios11 係咪想做到location based wifi 呢樣sony 放棄左幾年嘅野

你可以當係

當年用sony 真係wow 左下
但發覺原來都係倒水就覺得得啖笑

係啊屌
佢無啦啦彈訊息d驗證碼黎 我以為有人撞我ac

WiFI掣個新behaviour我暫時只搵到一個用途係有用，就係同一間屋有兩個SSID，部iPad連住弱嗰個唔肯自己轉，衣家可以㩒兩吓WiFi掣即刻disconnect再connect去快嗰個

不過問題好多，我以前出街慣左關bluetooth，為左慳支Pencil既電，衣家要入menu先全關，唔關的話支筆因為響個套度咁近部機佢幾乎係always on，半日就算無用過黎畫野都可以無晒電

其實佢係force touch加真off wifi就咩事都冇

Apple 應該加個3d touch 熄就最好
但冇3d touch 嘅機要轉長按或者其他

Then yr battery is 100% full la
App唔一定準架

再唔係可以俾人按三下囉
第一下開 藍色
第二下disconnet 灰色
第三下off icon有cross

On9 gay cook係要整到個control centre不倫不類

用左大半日11.2 beta3 電量幾好 而且轉keyboard會遮住message bubble呢個on9 bug已經fix左

今晚試埋上網睇片/youtube/streaming
如果冇發熱就幾理想

其實你應該屌Jony Ive

Same here。近期經常發生。
最誇張試過update完一個app，跟住efresh，即刻再話有update，重複咗起碼三次。

7仔b3倒過b2真心

閃魔到手 今晚貼

Xiaodong Wang 的「Focos」

見到app store介紹呢個app,可以加減景深效果,又可以改散景圖案,仲有得影完再揀對焦點,玩落唔差
不過得有雙鏡既iphone先用到介紹比大家

你覺得b2/3邊個好

gay cook 係ceo, 佢有責任去為大方向著想, 而唔係一味死跟個design 果d堅持

當初steve 不知bam左jony幾多design

B3 (8plus)

睇片發熱個問題好似好左好多 依家用safari睇美劇 鏡頭下面冇再辣手了

Gay Cook: user problem, not ios problem🤗

其實佢唔整3D Touch 熄，就係因為唔想你熄

b3仲未fix 到個keyboard變藍色

呢個concept真係勁on9

將來Android應該唔會抄呢樣 唔係實俾人屌死

其他廠應該唔會
但想好似Apple咁搞自家生態圈嘅Samsung同Google應該會

呢種小型bug 起碼要等到11.3/11.4先會fix

Why

Poor WiFi?

iOS 11.2 beta adds supports for faster 7.5W wireless charging on the iPhone X and 8

11.1 beta 4

貼左 睇落完美

今日8仔beta3 除左朝早respring兩次以外
一齊好正常 電都核核地

好想貼

我用聽筒位黎就位 貼完好似高左小小
但都包得哂個mon

hand off真係一個西功能

11.1 beta 4上唔上11.2 beta？
11.2用電快唔快？

試過收爆哂/用data都係咁

一定好過軟邊先

直升係會咁
要backup restore

嘩屌你 11.1beta 4 公認iOS 11入面最好
我係你就keep住
我都想用

屌點算，又有呢味野

日前又有另一批 iPhone X 苦主投訴，手機的聽筒出現噼噼啪啪或嗡嗡聲的奇怪雜音，現時向網站 MacRumor 投訴的用戶已經有廿幾人。

yes
我部5S都係咁 7.1.2直升8.2> 9.3.3> 跟住一路到11 都話我Jailbreak左

OK , 即試!

ipad 死點係換翻新機定換moon?

不要再説了

11b7都好
但11.1b4先終極

岩岩用iPhone 7plus

但係咁叫siri都冇反應

有冇人都係咁？

你set up 咗未？

快啦屌
咁落後既野都仲要等
支援之後即買隻mophie

Down beta 咪有

即係最新既beta已經用得？

我個home制壞左 重裝之後卡住係hello 畫面 點算好

壞home 冇殘障鍵有d難搞

係囉 屌 而家唔知點好....

我都想升

利 ipad5 mini3 SE 11b4

8plus 定 x 有無樣睇下

想睇+1

It confirmed that 7.5W charging is available in the latest 11.2 beta

Good
Btw 而家無線快叉可以去到7.5W
咁其實原裝火牛係去到幾多W？相差幾多

熄左燈 聽朝先影

正

露額好d，包埋好似易入麈

我之前個張有露 望落唔露會靚d
同埋個頂好似貼實左 應該唔會入 聽晚再報告

rayma比好高分iphoneX

三角形 5W, iPad 牛 12W

仲有跟ipad機的火牛有某些型號只是10w

想問windows機support到HEIF or HEVC format未?

up上one drive app會自動轉JPEG..

我up HEIC相上google drive比人down
個frd問我windows機down左點睇

係睇唔到，好煩

XnView v2.42有plugin可以睇到HEIC

其實佢11.1改咗斷wifi唔會自動連同一地點另一個wifi
照上面11.2 beta字面解釋係要行出範圍先會再自動連線

你講嗰樣嘢得11.0先work
同埋㩒兩下佢都係會連返同一個，嚴格嚟講係要斷咗之後熄mon再開mon，咁就會自動連去另一個

係，根本唔想你熄
我覺得佢索性係不如唔好control centre整出嚟
咁就冇晒而家啲1999問題
不過你見佢連熄data掣都整埋出嚟就知係為整而整

我屌，連唯一一個好處都無埋
講開on9野，衣家iPad lock方向之後想改係極煩
入control center > unlock > 是旦入一個app或者touch空位出去 > 衣家先可以轉部機 > 入番CC > lock > 出番去用緊既app.........
響我當年部iPad3，成個動作係一take過用粒啪掣搞掂

8plus ios11.0.2升唔升11.1.1好

裝野有好多都睇到轉到
但無人想咁搞

較返佢最相容JPG 算

$188/10gb $248/14gb(3台228/15)

Setup 左嫁啦

4k 60fps 要用佢新格式

aos 終於肯pfs
等得我好苦

仲處女中

呢到有冇人用kkbox?更新完之後音質差左咁多

btw Hong Kong China

冇速成

有速成既話kaiboard可以收皮了

點解我chinese 得(simplified) 無得揀cantonese HK 的?
係咪我機問題?

App store down唔到嘢 update唔到 屌

你要手動加

要喺google app 入面set

Google keyboard

唔該曬上面幾位巴打

要起GOOGLE APP 入面加
唔係GBOARD 加

THANKS.

Live photo可以點backup

iCloud Photo Library

有冇教學

個廣東音好屎喎

裝Google app
入面有個位係set Gboard

咁就唔好用Gboard 入面果個setting
同埋係iOS setting keyboard 入面用返Google apps 果個

速成都係Google apps 入面Gboard setting
Keyboard setting 最低有得set

唔該曬

但點樣可以好似Apple 咁又有筆劃又有速成

唔明

有速成, 太好了.

我淨係搵到倉頡

即係好似Apple 咁有得加幾個輸入法

有冇人lihkg upload photo 個album 會show 唔到最近d 相

應該冇

Keyboard setting去到底wo

Gboard 個廣拼有得只打第一個音

d g h

大家好

有冇得好似kaiboard 咁同一keyboard 打筆劃+英+emoji

搵到了

8plus買左幾日
有時明明開左直向鎖定 一解lock screen佢會同你轉橫
仲要轉唔返直 要熄左個直向鎖定先轉到
有冇人有呢個bug iOS 11.1.1

唔G
我電腦moon得1080P
唔用4K la

可以唔用ios keyboard 同kaiboard.

認真gboard 真係好用咩

覺得同原生差唔多咁 不如用返原生

有windows排位速成我即屌，但可惜冇

佢個速成女好撚慢

咁用留kaiboard 好過

要用粵拼先快

Kaiboard 粵拼 似我平時打個啲多啲

Gboard 有啲唔同，但可以4個字一齊打，快好多

但係gboard個粵拼有d怪
個中 張 將 呢d ung尾打極都唔知點先岩

姐係唔打粵拼可以唔洗理gboard?

有無青share adblock條list 依家block唔到

個速成同原生比究竟有咩大分別

Search power_off 巴打post

突然搵到原因，因為我有用個apps叫moves，佢會令到兩個數字一樣

係，原來你都覺，我仲以為我setting錯左

用左兩下都有同感

我會覺得原生好d

因為你開左icloud 相片

推

gboard個倉頡啲符號有無得唔全形

電話d video 有幾可電腦睇
但長keep 片，將來電腦會換4k架嘛

洗唔洗加密呀

因為張/將嘅韻母根本唔係 ung
係 oeng

我熄左個dts好似好少少

又唔想熄

佢係咁鬧我老母

盡你老母個老母

呢個有繁體咩？

用Google app內置嘅gboard就有繁體

全形同iOS 一樣

變左gboard討論區

另外 原來ios11用原生camera都可以掃到qr code, 唔使用qrcode reader了

唔知有冇wow到

Wow 咗4個月

唔想用全形

屌你hsbc 個app 就update for face id

仆你個街恆生 東亞就cut 左佢

Wow

不過我老母教極都唔識
佢成日會幫個qr code影相

Telegram隻角fix左

我諗唔係cut 嘅

佢地始終要自己試咗先
始終compliance

用緊6s 之前見舊電倒水就換左粒電，但換完都一樣倒水，有人話係底板問題，如果要整係咪好貴

咁成個拼音係咩
我CHOENG都唔出

Zoeng

係怪怪地

Cheung 又唔得 Jeung 又唔得

Jeung出到張喎

轉英文再噤123

愛上咗部demo se

？

點解冇繁體？

Google app
Not Gboard app

林志穎啲fd?

Wifi call其實咩嚟 洗唔洗錢 係咪轉做用data

咁得意

兇宅清倉？

Sor我get錯

iPhone個wifi call功能唔洗錢，你手機訊號弱既話，開左wifi call就可以收得清楚d

個Gboard廢架

轉用hsbc 算

唔該晒 不過del左Gboard 先

點解忽然間咁多人轉用Gboard 嘅

Google promised update. 同埋多左Search bar

出街係咪會冇咗 定會轉咗用data令到電話收得清楚啲

你講緊果個應該係VoLTE

個app store 你試下係更新個個位向下拉

屌你老母apple animoji只係用front facing camera

Demo係咁㗎啦

買X跟機送條女?

夜神有冇seed

16gb嘅話我當新機裝過哂算了

借問聲keyboard個地球個度長㩒個陣有無得整走揀單手操控個行野

條女都買到機 係咪叫d兵仔買

Homepod幾時出？

有香港份?

Google keyboard個粵拼其實咩拼法…都唔同Android個粵拼輸入法嘅

同埋有啲拼法同Kaiboard或者其他粵拼輸入法唔同嘅。比如「區」、「佢」，我打「kui」都係出唔到

將會在今年 12 月率先於美國、英國及澳洲推出，其餘地區則要等到 2018 年，暫未支援中文。

想問下申請第二個國家既apple id係咪一定要用電腦
去到最後一步 打埋驗証碼就彈呢句please contact itunes support to complete this transaction
試左好多次都唔得 網上面又無人些牙啲ac出黎

Setting唔見有嘅

原來有11.1.1
有冇咩特別

無，我依舊成日中死mon bug

電幾好

同埋最重要既gif功能
不過唔鈓意全形用返iacces算

iphone 8+ 用緊出廠ios 11.0
之前都識得自動熄mon....
宜家唔識自己熄, 上網睇有啲人都有咁既問題...

都唔知係bug 定係自己張保護貼影響到個sensor

The next iPad Pro rumored to run 7nm A11X Bionic chip with 8 CPU cores

你講緊嘅係閑置部機唔掂佢嗰隻熄mon定係傾電話嗰隻熄mon 如果係後者有可能個sensor 問題

改勁個cpu好喇
唔好轉樣呀屌你tim cook

a11都咁癡線
好難想像a11x個效能有幾咁癲

a10x個graphics power 已經高a11 成70%
再上真係只有剪4k片先用得盡個chip

我都好想知點解電量可以咁強
iphone 8 plus
全程開low power mode
iso 11.1.1

Ios11.1 之前screenshot 完會有縮圖
今日突然間冇左
靜音完全唔知已經cap 左

Has been plugged in since the last full charge?

bug
reboot

no
從未插過電

11.1.1仲有另一個bug, 插完earphone之後較唔到音量大細，要reboot先得

你有差過先有呢句

咪係

因為你打錯拼音
區/佢係 keoi

部機唔掂佢嗰隻熄mon
明明較左30秒....都唔識熄
傾電話放近塊面會識熄mon, 無問題....

咁係咪bug黎呢?!

聽日應該收到新機用lu

你就好

係? 咁唔知 插一陣就蚊番

capture片個功能，如果錄啲有聲嘅片(其實即係ig片 )
係咪會有bug，點解錄錄下會冇咗聲

香港人最常用嘅耶魯/劉錫祥 都係拼kui㗎喎

Android個粵拼輸入法最正就係用以上講嘅拼法，唔識拼嘅鳩打都出到。仲要應該連埋search engine，所以打人名、街道名都可以照打

點解iPhone X QC咁差
影相一條條黑色

16gb 1000 有找

$3400 細7 128

無波路

有無諗過iPad 用face ID 最完美

6s換完電都咁廢
番一日工無乜用過都無左一半電

Gboard有廣拼了？

你開個youtube比佢係background run都計落已使用到
試過ipad寫住用左50幾個鐘
原來係個youtube搞事

whatsapp 又有update

呢個樣既iPad幾好睇喎

唔好用OLED就得

如果新iPad pro真係咁嘅樣
我會換走部10.5

打「keoi」都唔得

個自動調整亮度係咪一定要下下入輔助設定入面set
有冇快捷鍵之類

keui

好難用

呢隻粵拼真係好難用

其實係香港冇教粵拼，有standard既話就唔會個個人唔同打法

用緊beta3
做乜鳩掃個通知中心落黎然後噤入whatsapp都可以respring

有 standard 㗎 不過有幾個咁解

如果由細到大都有教，都唔會同時學幾種架嘛

好似中國學漢語拼音、台灣學注音咁，威妥瑪式果d拼音就冇人用架啦

因為冇教，所以我諗多數人個粵拼會比英文影響

Jik hai goh “kui” ji gum
Dai ga hai mai doh so dou ho chi ngo gum da?

即係個佢字咁
大家係咪多數都好似我咁打？

Hai

6s 10.3.3逃生門已關

呢個樣堅靚

前幾個月先買左ipad pro 10.5

咩輸入法嚟

但ipad 好似真係要d位俾手掌拎住make sense d

明明電腦chrome 個廣東話輸入法勁好用
Android 都有 唔明點解ios唔跟

今日又好似無問題

根本唔應該教粵拼(本身就唔係中文概念上嘅嘢 )
你又唔係外國人嚟學粵語，咁多千年都冇人咁學中文，做乜要蝗化

反而倉頡/速成/筆劃/九方呢啲輸入法先最match漢字

啱啱買+1
但我反而覺得而家10.5幾好
成日擺枱面用touchid方便啲
如果真係整到上面張圖咁
條邊咁幼應該好難拎住用

Whatsapp ok番了
利申 : 3台

比啲唸買x or 8 plus 既人參考

現場好多雷射燈，有啲鬼影

Plus 睇野大啲，X 睇野多啲

Plus 仲好似黃啲

我覺得係X偏紅

iphonedo個review有講呢個問題.

請問而家我一按開關制去lock screen嗰陣，spotify會自動暫停我聽緊嘅歌，要去lock screen widget按番播放先得

點先可以好似平時咁，按制lock screen佢都識繼續播歌

岩岩一開unlock+whatsapp notification就respring

本身乜都冇做過

應該唔關爆ram事 純粹ios11 on99

ip 8plus 11.2beta3

係

又中ios11動畫lag機bug
係咪除咗reboot就冇辦法？

岩岩又respring多次 我想覆下message姐

我升左11.2之後少左respring.

其實係咪巴打部機有事
我都係8+ b3但冇你咁多問題喎

same 通知中心一入就炒 應該係whatsapp問題？

我iphone x 11.2 b3 都有呢個問題 好煩

11.2 b2係咪好過b3

唔係

你chok到respring都得既

有時lock screen再解鎖會得番，有時

咁出黎做咩

😜

b3倒水倒到仆街

間歇性架 可能因為我全日長期用 易d test到bug掛

你用用下就會有問題

之前11.1 beta4明明幾perfect

似係。。。

岩岩更新左whatsapp 好似冇事了

我冇收到update
又係一按notifications 就respring

屌family sharing唔俾用50gb咁on9

我覺得整體Beta3好過Beta2

2TB 使用中

用左幾日張閃魔真係好掂